邊有人話過警察係專業人士

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

🖕🏻

好短

會計界朋友、同事，請響應5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

根本係社會上最低質嘅流氓
又無學歷又淨係蝦蝦霸霸

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

「好仔唔當差」

我細細個就聽過依句喇

得佢地自稱係專業